究竟whatapp 係咪有人維修緊

成2粒鐘都未好

有無人以經可以正常用緊？

比人攻擊+hack 我估都係

我見出面無曬post 討論

whatsapp ig都仲未正常

好少可成2粒鐘都未搞掂架喎

我有開 但無人理

係lor 成2粒幾鐘
好小會咁耐

推

係咪好多人都可以正常用？

仍然未恢復

whatsapp圖又down唔到，遺言訊息又down唔到

唉 真係慘

我係fb d gp 見到有個台灣人講內幕
話說原來fb 有個server 係用apple 既cloud
咁今晚就有"人"攻擊入侵個server 而apple cloud server 原來有個機制
就係 被攻擊入侵就會成個server 機房自動停機
而重啟係要fb 總部工程師親自去重啟